大家係咪忘記咗臨立會？

當年全個臨立會都係建制派，做咗啲乜？

1. 修改選舉制度：由單議席單票制改為比例代表制，及引入最大餘額法

2. 通過《立法會條例》：任何議員議案，不得北京首肯，必然在分組點票之下被否決

3. 公安條例重臨：將遊行集會通知制度更改為「不反對通知書」制度，並於1997年6月14日，一日內三讀通過。

4. 廢除工會集體談判權

仲集體總辭？

傻的嗎？

如果我係梁美芬，你哋泛民總辭，我即刻推《辱警罪》

唔總辭
2018 23條part 1
2019 23條part 2
2020 23條正式落實
斬件上無人當一回事
橫掂所以民主派都唔會再阻到任何法案

所以宜家班泛民阻止到政改？一地兩檢？議事規則修改？

明嘅
細路仔唔知揾食艱難啫

分組點票係基本法附件二規定，唔係立法會條例。

宜家泛民阻到咩？

直選已經係16比14泛民

你唔辭都冇足夠議席阻止上述事情發生，柒頭

On9仔

唔辭都阻唔到, 咁點解要辭?

完全睇唔到有咩理據叫人總辭？？？

係喎
講到我以爲辭咗就會嚇死北京
佢點解會驚你辭職先？
你鐘意辭咪辭囉
鐘意自焚咪自焚囉
驚你咩先

如果辭職得
咁唱今天我都得啦
當日就咪屌人左膠啦

唔係仲有1/3否決權咩

推俾班總辭撚討論下

入黎講兩句啦

陳茂波派錢息息民憤先啦

回都廢事

反枱都仲要顧住對面驚唔驚, 奴隸格

補選要拎返4席先理論上守到

但預計係各拎一半，即係3席，即係守唔到

不過，就算拎曬6席，都係冇用，你睇下成日叫關鍵一席果個人，佢嘅投票記錄

總辭跟住點？

連登仔拿枝槍去搞革命？

屌你班友咪又係坐晒喺度打飛機